有一日有個強姦犯扑暈咗鄧x泓仲雞姦咗佢

就變咗默默姦泓

唔錯

ok

sick ball

你又搞咩撚野啊

屌到鄧健泓出聲仲係唔係默默

佢有份爽？

反抗都可以有聲架姐

佢暈咗先默默姦泓

定係個強姦犯係啞嘅先可以默默姦泓？
不過 已經笑咗

唔好太認真啦好嘛

強姦犯只得一分鐘持久力，咁係唔係要一分姦泓

強姦犯只得一分鐘持久力，咁係唔係叫一分姦泓

ok，你贏